/* 
  Localizable.strings
  Jump

  Created by xueyognwei on 2017/7/10.
  Copyright © 2017年 xueyognwei. All rights reserved.
*/
"Click on Screen" = "點擊屏幕";
"Start Game" = "開始遊戲";
"Settings" = "設置";
"Music" = "音樂";
"Sound" = "音效";
"Notification" = "通知";
"Restore" = "恢復購買";
"Contact" = "聯繫我們";
"About" = "關於我們";
"Clear Obstacle" = "清除障碍";
"Rapid Sprint" = "急速衝刺";
"Wings Protection" = "天使護佑";
"Inadequate Diamond" = "鑽石不足";
"Gold Doubles" = "金幣翻倍";
"Home" = "回到首頁";
"Remove ads" = "永久去廣告";
"Share" = "分享";
"Share New Record" = "分享賺鑽石";
"Highest Score" = "最高成績";
"Failed purchase" = "購買失敗";
"Successful purchase！" = "購買成功！";
"Today 's diamonds have been all led away, come back tomorrow." = "今日鑽石已領完，明日再來";
"Purchase" = "購買";
"Item" = "道具";
"Gold" = "金幣";
"Diamond" = "鑽石";
"Come and get free diamonds! Challenge high scores in Hop Jump's colorful world!" = "快來領取免費鑽石！在Hop Jump的多彩世界中挑戰高分！";
"Get %@?" = "是否購買%@？";
"Get %@ gold?" = "是否購買%@金幣？";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "好的";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"whether to spend %1@ diamonds for %2@ gold?" = "是否花費%1@鑽石購買%2@金幣？";
"Lack of Gold" = "金幣不足";
"Lack of Diamond" = "鑽石不足";
"You got " = "你獲得了";
"New Record" = "新紀錄";
"Hop or Jump，Survival or Death" = "一步兩步抉擇，決定生死";
"Score" = "本次得分";
"Share successfully" = "分享成功";
"Share failed" = "分享失敗";
"Successful" = "已翻倍";
"Congratulations on getting" = "恭喜你獲得";
"Please check the network connection" = "請檢查網絡連接";
"Long press to identify" = "长按识别";
"Naughty Mr.Banana will let you slip" = "調皮的香蕉先生會讓你滑倒";
"Watch out！\nAvoid encounter Mr.Monster, otherwise the game is over！" = "小心！\n躲開怪獸先生，碰到它就慘啦！";
"Use\"Wings Protection\", get a chance to resurrect." = "使用“天使護佑”，免疫一次死亡";
"Left\n1\nJump" = "左\n1\n步";
"Right\n2\nJump" = "右\n2\n步";
"Cumulative Score" = "累計分數";
"Gold Spending" = "已消耗金幣";
"Rate us" = "評估";
"Come and challenge high scores in Hop Jump's colorful world!" = "快來和我一起在Hop Jump的多彩世界中挑戰高分！";
"Unlock this role？" = "是否解鎖該角色？";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
"" = "";
